圍尖東、圍尖東、圍尖東

所有市民、和理非、同路人
理工解圍唔係要學生自己諗辨法
而係我地所有有手有腳嘅人
幾十萬人行去從四方八面行去尖東
中斷Popo 外圍佈署

重要說話要講三次

幾十萬人行去從四方八面行去尖東
中斷Popo 外圍佈署

幾十萬人行去從四方八面行去尖東
中斷Popo 外圍佈署

幾十萬人行去從四方八面行去尖東
中斷Popo 外圍佈署

幫手推，唔淨止連登內推
幫手推到全部Facebook Page、WhatsApp Group、Telegram

重要說話要講三次
幫手推到全部Facebook Page、WhatsApp Group、Telegram
幫手推到全部Facebook Page、WhatsApp Group、Telegram
幫手推到全部Facebook Page、WhatsApp Group、Telegram

推

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

PUSH

幫推!!!!!!!!

幫手圍!!!! 行去都得, 和理非都得

1. 警察建築物，包括警署同警察宿舍
2. 政府建築物
3. 偉大嘅祖國建築物

堵下路好喇，如果唔係引曬d警力過黎，破壞佢地攻poly 嘅計劃就唔好

為咗確保警察屋企人嘅安全，提提大家今晚記住唔好去呢d地方

警察宿舍
1. 青山政府宿舍
2. 柴灣已婚警察宿舍
3. 奧卑利街已婚警察宿舍
4. 警察學院(香港仔)已婚宿舍
5. 上水已婚警察宿舍
6. 大欖水警基地宿舍
7. 青衣已婚警察宿舍
8. 屯門湖康警察宿舍
9. 西區已婚警察宿舍
10. 元朗已婚警察宿舍

紀律部隊宿舍
1. 豐盛街紀律部隊宿舍
2. 高翔苑
3. 葵馥苑
4. 葵蓉苑
5. 荔景紀律部隊宿舍
6. 秀茂坪紀律部隊宿舍
7. 上水紀律部隊宿舍
8. 順利紀律部隊宿舍
9. 西九龍紀律部隊宿舍
10. 黃大仙紀律部隊宿舍
11. 油美苑

開路救人

圍尖東

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

曱甴屋

Pushhhhhhh

Pushhhh

推 出唔到既都幫手retweet

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困

Push

轉：
尖東帝國中心好彩酒家今晚有 姓黃 popo 擺酒，已入席，如果spread 開去 希望救到 poly 手足🙏🏼🙏🏼

大軍係尖東而且尖東死位
去紅磡！！

紅磡 漆咸道 係救poly關鍵

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

推 圍尖東

救人

Gogogo

全部人同我出嚟
驚大家都驚
但係我仲驚冇左啲手足

救人呀

直衝理工先可以救到佢地
其他遠嘅就火攻狗宿、屋！

對唔住 我怯

各post開花...

快！

push

up

救人救人救人救人救人救人救人救人

推 出左黎先
和理非都要

我都怯我都冇gear 出左尖東 旺角先啦

S

認真 今晚點開法佢都唔會分散架
反包圍啦

救人 即刻去救人

開都冇用,polyu要689先救到

推呀

港島撚應該去邊？

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

推
圍尖東 救poly

有冇辦法圍呢條橋

係尖東橋啦 手足呢